有冇人發現依排好多蟻？屋企公司街邊周圍都係蟻

有冇人知點解？ 跪求滅蟻方法

蟻多嬲死象

唔通你係蟻俠？

唔知點解近排管理處都係樓下花園貼左張滅蟻通告
平時最多話滅老鼠

係咪有d 乜野, 我地未知, 佢地已經收到風

用火攻

屋企啲蟻係十幾隻咁出動

樓豬住邊區
屋企最近都好多蟻

馬鞍山

同求

我都係 之前都冇 屋企突然間有好多蟻

冧咁多樹 正常啦

留名跟進

我屋企都係 近呢幾個月搵到幾個蟻竇
個感覺好似比異形入侵屋企咁
依家買咗啲蟻粉同白英泥
毒撚死哂佢班仆街再封番住個窿

冇

打完風？

點搵到蟻竇 主動出擊

多撚到我成日一張紙巾跟住佢成條隊抹到尾，冚家富貴

放佢生路，再跟住佢地行去邊
試過咁樣搵到原來係樓上花糟爬落黎搵食

行山都發現呢樣野
可能因為打風
水土流失
要起新巢

呢樣真，真係多左好多，仲要之前明明完唔見有

見到呢個post 特登upload 自己一年前屋企蟻災既片

（慎入）
果陣屋企放個面包係飯枱，唔夠十分鐘就有螞蟻爬 ，

之後嚴重到掉食物殘渣係垃圾桶，都引一大堆螞蟻

我果陣專登唔理佢，半個鐘後成條蟻路出左黎 （諗返起都身痕）
我跟住條蟻路，搵到螞蟻全部都係廁所細洞出黎，即刻用殺蟲水噴洞，再觀察螞蟻會點走，之後連封幾個細洞，再留意所以螞蟻不停係細洞附近四圍行，好似迷路咁，呢個時候可以停手。
第二日發覺螞蟻少左好多，一星期後直頭無哂

啲蟻通常下就最活躍
之後就搵下邊度最多蟻 通常望望下就會搵到條路
順住條路就會搵到個竇
或者我自己有時會望住一隻蟻爬去邊
通常望望下就會出現多兩三隻

屋企啲蟻多到爬上眼鏡，backpack, 同爬上手